［講就兇恨 做就碌撚］今日我欺凌左狗二代

我讀degree
隻狗二代係狗女
講到明撐警，成日講深藍野

我班好多人都係自稱黃，有圍埋一齊屌下狗，屌下政府
又成日話自己發夢點點點

我今日趁呀sir走開，一腳踢開佢張凳，大聲鬧佢係狗
然後.......全班都沉默，好多甚至避開同我眼神接觸
甚至有人上黎拉開我，叫我唔好將政治帶入課室
甚至叫我唔鍾意就離開
全程無人幫過我

你地成日話欺凌狗二代
講就兇恨，做呢？做就碌撚啦
有人帶頭，唔跟機唔幫口
真係跳閘都唔敢，點幫手欺凌狗二代呀

巴打加油 永遠有人做第一個

自推自推

推

大家對女性都有婦人之仁

讀邊間呀 成班偽中立屌得少

保護你呀

你冇做錯到！

我都認同，佢係女呢點係有幫佢增加左防禦力既

但係佢藍到唔可以再藍
佢甚至有去撐警集會
同埋佢都變樣衰

罷緊課大佬

你仲要咁公開

識唔識玩㗎？成班杯葛佢然後突然間有個人扮同佢同路人，過多一兩個月中出即飛是常識吧

不過激到隻狗女好撚嬲係真既

好快拎袋走左

我一定係做幫你拖個個

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

聽住先

你肯定係巴啦

男蝦女唔好睇

如果係靚仔就溝左佢再登堂入室啦

我夠知男蝦女唔好睇

但佢狗老豆，同埋佢狗老豆班狗同伴
用警棍打一班女仔時
咁就好好睇？

咩叫禍必及妻女
呢d覺悟都無學咩人搞欺凌？

自推

搵三五知己一齊蝦9 佢啦

好似已經無左件事

原來欺凌都唔係咁易
1.有教育局施壓
2.又有左膠
3.有朋輩壓力 唔想被標籤欺凌者
4.學校有藍絲一齊圍爐
5.驚記缺點
6.唔知個隻係狗二代